\thispagestyle{empty}


\vspace*{-1.5cm}

\begin{center}

\large
POLITECNICO DI MILANO\\
\normalsize
Corso di Laurea Triennale in Ingegneria Biomedica\\
Progetto Informazione 
 
\vspace*{1cm}

 
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=6cm]{Pictures/logopm.png}
\end{figure}

  
\vspace*{2cm} \LARGE

\textbf{FPGA-based Classification Algorithms}\\
\vspace*{.75truecm} 


\end{center}


\vspace*{2cm} \large


\begin{flushleft}
Docente: Prof. Guido Baroni\\
Relatore: Ing. Marco Domenico Santambrogio \\
Correlatore: Ing. Luca Cerina
\end{flushleft}

\vspace*{1.0cm}

\begin{flushright}
Tesi di Laurea di:\\ Noemi Beretta, matricola 827573  \\ 
		       Elisabetta Besana, matricola 827523  \\
		       Stefania Deligia, matricola 829044\\
		       Serena Farina, matricola 827192\\
\end{flushright}


\vspace*{0.5cm}


\begin{center}
\textbf{Anno Accademico 2016-2017}
\end{center} \clearpage

